Dit herhaling van de overtreding was teveel voor Taffy en hij sleept op de luidspreker en ban hem door de arm.
De altijd dreigende rij zou zijn begonnen in een keer, maar Varley roos en legde zijn hand op de Giant's enorme schouder.
"Drop It, Taffy!"
zei hij lusteloos.
"Je bemoeien met het spel--_with the game_, hoort u?"
